區議會選舉懷疑舞弊事件一定要追究

強烈建議大家集中將尋晚有問題既選區證據集合埋一齊
唔係輸贏既問題，係我地係遊戲制度玩佢地仲要出術，對我地係日後立會，以至真係有普選時有極大漏洞

要靠傳媒做野
你地拍左相拍左片應該交埋比港台蘋果做大佢

現屆區議會當選人應該立即展開一系列既統籌，為自己選區既廉潔公正出一分力！ 第一單JOB

唔可以就咁算

一定要咬實